蕭若元：向海牙國際法庭告香港政府反人類罪/搵機會公開屌柒泛民

阿蕭需要搵人組織一條team(佢估要上百人)
裡面有專業人士有律師
將呢半年來港府犯下既罪行鉅細無遺document
並且所有受害者都可以匿名而且安全錄口供
所有數據會備份到國外
完成咗之後，係要搵國家出面告港府或者北京
因為海牙國際法庭只受理國家告國家
如果罪城，以後港府高級官員到世界上任何國家
除左中國北韓呢d
都要坐監
永享大灣區榮譽

阿蕭已經講咗好多次呢單野
呢d野比起勇武要付出既算得係乜野
而成效一樣咁大
但就係無人肯接呢個計劃黎做
立會選委會過半既配票大計又係咁樣
佢話講會搵場合公開質問泛民

612

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

721

push

831

101

十扑

太skr了仲未出黎？

條五毛扮燈神打手

skr唔係惶語黎架咩

1021

太skr了 係一個連登會員黎

佢有乜特別？

唔係有兩個law絲打開左個頭？

好撚多新會然

講得啱 尤其是最尾嗰點

泛民雖然暫時叫做同路人 不割蓆
但呢班人係一定要mark實同監察住

應該同可以告國際法庭既級數有段距離

推

係
泛民真係太撚廢
明明搞工會投選委會呢d野一早可以做
咁多年就係懶唔做

希望係喺反送中崛起既一代新人
希望佢地好似後雨傘時代咁
慢慢成熟起來
成為一股新勢力
當然搞政治同時唔可以忽略地區工作

蕭生講野不嬲好有道理

出錢又出力

再世韓信咁

我叫泛民幫比黑警強姦的女仔攪政治庇護班人都係扮盲

根本就係忠誠反對派

出現了。

你終於出現了
唔知點解d人咁鍾意你

你地除左搵位入泛民扮做野仲識乜
保皇狗笑緊你班垃圾
支持送中同支持班狗加人工
都未見你咁大聲屌過

國家洗唔洗同我地有直接關係先，如果唔洗建議揾冰島 聽講果邊好重視民主同人權

保皇狗仲話支持班強姦狗加人工
你咪一樣扮盲
睇來保皇狗打手又來了

唔好誤會
我係堅持不割席堅持兄弟爬山
屌唔代表割席

蕭生講晒建議比泛民區議員啦

冇人信者 輕鬆袋3皮 主席仲有6皮

屌唔代表割席
但就只屌泛民姐
明既

應該唔使
緬甸昂山素姬都係岡比亞告
完全九唔搭八都得

我轉貼 冇蕭生咁叻 有錢我都會送野食比手足 可惜冇

保皇狗仲要求班強姦狗加人工
你都架有時間屌啦

何俊仁話要特赦前線警員的警暴
姐係強姦都唔追究

有無人有解釋
連燒山都頂販民唔順覺得販民不作為

我都好鍾意聽阿蕭
依家非正常時期係好容易疑神疑鬼
大家都係手足兄弟應該要互相支持

喂喂
扮完盲未

Push

永遠唔好覺得飯民一定可靠

任何打工仔都想做最少報酬最多
燒山就係迫飯民交功課

至於果班根本唔係有心討論的議助係完全唔需要理

特赦前線唔係唔得
個條件係雙邊特赦
我覺得特赦義士係重於一切
反正如果今次贏咗
重組警隊
都好大班人會無得撈
呢班人會被主流社會歧視一世
而且雙邊特赦先係唯一可行
如果唔係上街既就輪到警隊
重演77年警廉衝突

蕭生同販民不嬲冇咩兩句嫁

販民親蘋果 蕭生屌蘋果點會有傾計

蕭生咁小器 當年蘋果幫佢造燈神

冇識國際法既律師 料就有曬 但冇人材

我轉貼 d post冇屌販民喎

希望睇到蕭生屌到泛民啪啪聲
班陷家拎真係唔屌唔鬆化

咪撚再鎅票呀屌你老母

蕭生以前真係好顛
屌劉慧卿成為廣東話粗口既永恆經典

四方西 邊個都屌到佢啞啦

輪姦同殺人都可以特赦?

你呢d咩價值觀

咁就點講都無可能係暗共啦
講呢d就真係暗共
我同泛民開會恰眼瞓都唔割

講講
skr唔係蝗語
只係去到支那比佢地鳩用

告晒班仆術離地賣港高官

太siu了出現啦

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

推！！希望有人幫到

skr本來都係拎加拿大籍啦
同你做中國人咩

泛民咁多年都係永續立法會議席就當做左野

燒山打手

都真 選完出嚟 無人監督泛民嘅話都係無用

我只係覺得如果特赦義士只能以特赦埋差佬做條件
就照要
但當然係可以高層或嚴重罪行既無得特赦
但依家講黎無謂啦
呢場係持久戰
黎香港真正既光復仲有咁大距離

國際慣例根本特赦係指specific grp

而唔係何俊仁果種為奶共玩打和la super, 連對家輪姦殺人都放

同埋如果飯民喜歡玩打和la super,姐係幾十年來講追究屠城責任其實都係9up

呢幾個月 報哨 影相咪又係靠街坊

我真係唔明d區議員究竟忙d咩

其他街坊唔忙咩？

拎成3皮 hea到

仲未有人入嚟話燈神係熱狗

咪屈 以事論事 燒山好開明

快問快答果陣可以質疑佢

因為大家心裡面都屌泛民
係唔似熱狗唔會割

呢頭講追究警暴
另一邊就搵過氣大佬講對家輪姦殺人都支持放生

想問追究左d咩

蕭生 出錢又出力

有幾多有錢佬好似佢咁叻同咁唔怕死高調撐學生

到而家仲話佢燈既

我真係懷疑初中生來

到佢地畢業做野就知蕭山有幾有心

楊雪盈就係一個好例子
2015年當選
做足地區 係灣仔區自己一個人力戰
今年搵埋班自己友組成組織一野拎左5個位
可以區合埋搞活動&增加影響力

你算鳩數啦 都唔係話緊燒山

飯民唔洗再搵自己友吹風講咩兩邊特赦

邊個敢講特赦強姦犯去出賣受害婦女一律當共狗

佢果種態度真係好值得抗爭者學習

好多黃遊行完 就返屋企打機睇劇

蕭生有時間就睇書 真係抵佢咁寸

50年前已經hku 果陣圖書館電腦都未有

一定好有毅力

我真心好佩服你
我都好鍾意蕭生
但無你咁有毅力條條片都轉

支持燒山

P

PP

標題有兩句話，前面嗰句係真，後面嗰句係假，結論：樓主唔係五毛就係分化撚。

抗爭係長時間
咁有人一世都讀唔到大學啦
同讀書一樣都要好有毅力

標題係要catching
但我係好和理非你可以睇我以前既post

不過有邊個國家肯幫香港人？美帝？

好多都肯啦
樓上有人講咗瑞士定瑞典挪威嗰d

轉禁個制有幾難

前線每次出都搵命博

呢d算得咩

一陣原由柏実就叫不分化

做 快啲做啦
唔知攬炒巴團隊有無得攪

最好啦 呢啲先是真手足
你叫泛民搞斷獨立關稅區 踩界野就唔會出現

因為都傷害到佢地利益

今次區選是本土派大勝, 只不過好分散, 如果呢班新一代團結起嚟反鳩老泛民大台就好啦

而家可以點做

呢家叫佢地做野，佢地肯做就最好啦，唔做就搵攬炒巴

老蕭變阿蕭, 我可唔可以叫佢蕭仔?

無所謂
阿曱近平我都叫阿平仔
計下輩份係差唔多

有冇國家會肯幫手告上海牙

蕭生做實事

之前唔係有手足整左個幾百頁既記錄咩

叫開蕭爺爺 香港人既爺爺 睇住d後生成長

我屌

呢單有得搞 仲要搞大佢 蕭生好波

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

誰是警隊金句王？

太skr了係唔係因為家庭問題自細好缺父愛

推
燒山

等陣連登仔又話係分化泛民....

蕭生

lpp

客觀效果就係暗共

佢哋永遠不敢叫天滅中共

係呀
但唔夠
呢個係好開始
其實如果背後有人提供資源請多d人
變成一個大office辦事處
所有受害者都可以去落口供document
依家做緊既手足可以做呢個office既leader

燒山

不是所有罪行都特赦 例如殺人 強姦 等

蕭生好野
多謝蕭生
搵泛民屌佢地岩架啦
我最期待的畫面出現了

第一次推燒山d po

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

暫時唔錯
一路以黎無割席
做實事

好想睇燒山點屌AY

推
推
推

有班當選既後生
區選之後已經開始左好多野

燒山愈企愈前

你都on9 你踢波隊友踢得差你去屌佢係咪又叫割蓆呀

保皇狗等於對面友 中共比依班人嘅任務就係賣港 賣港係佢哋嘅天職

呢班人我直接做低佢啦 屌乜撚嘢

但泛民作為民主派 佢哋係爭取民主嘅進程上一步揸流灘 屌鳩佢有咩問題

好人一生平安
推

ching努力啲 搏下做蕭生女婿

佢地仲讀緊 雖然好有心但國際法庭嘅quali佢地應該未夠做
但佢地真係好有心

係
如果阿蕭既呼籲真係有用
有人成立咗個office請一百人搞
一定要搵佢地做leader

其實佢哋六月開始己經一直放風叫人同勇武割蓆
尤其是六七月 啲口吻真係好似林鄭咁

不過後尾勇武變咗民心所向 佢哋知道市民寧願同泛民割都唔會同勇武割
先至冇再咁做

不過依家仲叫坐埋同一條船 為大局著想想唔會同佢哋割

有咩帳留返光復香港之後再慢慢算

阿蕭一開始都割席
佢話唔割反而害更多人
不過後黎都跟咗大隊

其實大部份人一開始都唔太贊同勇武
因為嗰時香港人真係睇唔慣暴力
但後來發生咗好多事 加上勇武事實上真係做到野 好多人都開始理解同接受
燒生只係呢類人嘅其中一個例子

但泛民嗰種係連續幾個月狙擊式咁叫人同勇武割蓆
六七月仲玩到成立糾察隊去阻止手足
簡直cls
真係不了

燒山路所講的documentation係要有系統搵警暴/性侵受害人落口供

飯民死忠唔好成撚日話人屌飯民又唔自己做,一般人無呢個條件

飯民拿左大量議席係有責任去交功課,呢點我同意燒山

都唔係6,7月
吳志森係日日唱勇武

大約0600燒山踢爆一早搵個個別議員傾寫警暴報告,但班人全部扮傻唔理

嘩屌 真仆街
咁同當手足係condom有咩分別

如果販民願意寫警暴報告證明性侵犯,私刑係系統性/ 有組織,而唔係個別事件

係可以要求國際社會宣佈香港警隊係非法組織,永久禁止班人的賣港後移民大計

所以我明明唔喜歡飯民都call人投飯民,就係等有正義感的人日後迫飯民做

根本唔需要咩叫輪姦案受害班女仔放棄追究交換義士安全,講的人完全無人格

以後要佢哋做嘢幫手足
最好方法就係喺連登吹風話佢哋唔做乜嘢就唔投票比佢哋
因為班友嘅核心價值係選票

好似上次poly咁 泛民班人完全冇理過poly手足
後來有位連登巴打出post話泛民班唔去poly幫手足就咪洗指意區選會有人投佢哋

之後個post上咗熱門冇幾耐班泛民議員即刻去曬poly 不知幾撚高效

我屌柒完何俊仁,已經無飯民kol講特赦兩邊特赦埋強姦警

政棍係一定要屌,全世界都係
人人食政治飯都係想唔做野有糧出

香港人係要建立監察政治人物的文化

岩
將來如果香港光復咗
我地就可以探索屬於我地自己既制度

唔見人

打死人

被捕手足求片！！！！！

無jurisdiction 告條柒

成日聽人講話要告上國際法庭但從來無人講過要點告

搵機會公開屌柒泛民

又分化 死熱狗
連梁天倚黃毓民都歸順泛民 你仲屌泛民

泛民廢呢個係事實
所以民眾更加要監察住佢地
佢地做得唔好要大大聲屌醒
呢樣唔係分化
而係挾住佢地去做對抗爭有利既野